yamaha yas 207

剛剛買入yamaha yas207, 原來用得好地地，但今日看netflix時無啦啦 轟一聲，之後個subwufar無咗反應，但燈是保持綠色，有無清知點救，感激

help

other audio source? smartphone? computer 3.5mm ?

將個插蘇一掹一插就冇事，不過如果睇完熄咗機，下次著返又會係咁

thx for ur reply, only hdmi with tv

我將插蘇試過，不過都係咁，啲聲好似去唔到subwoofar咁，得個soundbar出聲

問官方客服啦
有機會係連接設定問題

pc hdmi可以output audio

無差用的客服 只叫我拿去荃灣 鬼死咁遠

說明書？
或問yamaha facebook /外國CS

更新firmware?

說明書只係叫我開大聲啲

已經是最新，清，真謝謝你，得你一個覆我

我跟書明書做過，唔得，之後掹插蘇再插就著得返

清，謝謝你，今晚試下